---
title: Rapat panitia
date: 2012-02-07
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Februari_07_2012_FBLP_rapat_panitia_diskusi_publik_cermin.jpg](/uploads/200px-Februari_07_2012_FBLP_rapat_panitia_diskusi_publik_cermin.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_07_2012_FBLP_rapat_panitia_diskusi_publik_cermin-5.jpg](/uploads/200px-Februari_07_2012_FBLP_rapat_panitia_diskusi_publik_cermin-5.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_07_2012_FBLP_rapat_panitia_diskusi_publik_cermin-1.jpg](/uploads/200px-Februari_07_2012_FBLP_rapat_panitia_diskusi_publik_cermin-1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rapat panitia

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19:30 WIB - 21:30 WIB 

**Hadir** :
* Dian Septi Trisnanti
* Jumisih
* Atin
* 15 orang calon kru radio komunitas marsinah fm

**Ringkasan**  
* Dalam rapat tersebut diebntuk panitia Diskusi Publik dengan ketua Panitia Richi Minarta 
* Penentuan tempat diskusi publik, pemesanan logistik, cetak poster, undangan dll 
